Now E 重播問題

Now E 係唔係冇得睇番之前既精華？
只係得最新一週？？

得一星期

有 粒制叫英超online

都係得今個星期分左3集？？

sor get 錯
冇